跪求高手整份612-721-811報告，DQ警隊

冇人做呀
之前開錯台，唔怪之得冇人推

勇武街頭陣地戰已不合時宜
唔想再損失勇武手足，所以一定要變陣
一係突襲敵營，一係忍術老豆搵仔
上街集會遊行示威留返俾和理非玩

和理非
當務之急係眾籌俾法律團隊寫報告
（即係好似攬抄巴嘅做法咁）
等份有國際認授性嘅報告一出就出師有名
全部唔帶黃絲帶嘅警員、之前被記名嘅警員
即時停薪留職，直至中立獨立調查報告出爐
如遇反抗即時捉拿

好似林鄭咁一邊談判一邊濫暴，冇衝突架
我地都可以一邊行私刑一邊砌國際認可嘅聲明

資源：

警隊濫權報告

無牙老虎 監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認香港警察612違反國際人權法

[表揚612指揮官］各警區指揮官及其下屬列表

一齊推612黑警上國際刑事法庭

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

全球反擊811戰爭罪行！

其他和理非戰線唔好忽視！走出同溫層！
要同步進行！日日做！

一般文宣-輿論戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

唔該幫推上熱門

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Push

美帝眾議員：忍夠了，是時候制裁張曉明

Push

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

Push

勇武派已經演化出五個屬性

Push

美國眾議院長：香港的暴力衝突是中國發動｜數週內將通過《香港人權民主法案》

Push

加拿大國會有聯署要求制裁香港官員同警察，香港嗰卅萬加拿大人同我簽晒佢！

Push

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

Push

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

Push

[思想改革] 抗爭者的思路

Push

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

Push

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

[每日一圖] 721無人被檢控

Push

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

Push

【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

Push

「行動升級」攬炒中国經濟 股災GoGoGo

Push

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Push

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

Push

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

Push

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

Push

路透社：示威亂中有序，接近90%受訪示威者認同勇武，比6月時上升21%

Push

【突發要人】十幾晚無訓齋食營多整咗時間線&事件分類平台，急要大家一齊砌返成件事

Push

TVB收入跌12%，下半年keep唔keep到跌勢，就睇大家造化喇！

Push

一個中產問我，「知唔知輸乜？」